有冇人知英國皇室係點樣破處??

唔係話一舉一動俾人mon實咩?
真係到結婚先扑野?
定係皇室會特登揾女俾佢開齋?

睇the crown
此post已完

最少唔會係踩單車

英女皇仲係處女嚟架
你唔係唔知呀???